[台服] 黑色沙漠 #3 25號黑沙開始多人

QA
1. 隻game係唔係免費？ 唔係, 買斷制, 要俾1次錢
現時有2個價, USD 32 , USD 10.

2. 港台服? 多唔多人玩？
呢個係國際服(冇封地區IP), 但主要都係港台人玩(因為主要係繁中)...
好多人玩!

3. USD 32 , USD 10 有咩分別!? USD 32 就 18/1 開始玩得.
USD 10 就 25/1 先可以玩.
另外有咩可以去以下官方LINK 睇

USD 32 包道具介紹(我都係新人, 講錯勿屌)

角色欄位擴張一格券
可以開多個角色, 唔係就要買點
價值禮包(30日)
(有用, VIP, 兩個包都有)
艾爾利恩之淚11個
(死左復活用)
專業勞工契約包
(玩勞工用, 我岩岩開始玩生活, 未清楚有幾大效用)
5世代馬
(有用.. 玩左成個星期, 都未捉到隻野生, 多人搶)
選擇寵物1隻
(有用, 幫手汁野, 有技(要睇咩寵))
[活動]未知的染料箱10個
幫衫褲鞋武器等等嘅野染色，簡單講就等你同人地著同款衫都會唔同色
背包4格
(背包做任都有送,, 不過就梗係越多越好)
[活動]銀刺繡生活服裝交換券
一套幫你提升生活技能嘅衫，拎張券去換，有好幾套比你揀
200珍珠
(好似寵都買唔到)

4. 有咩職業? 暫時開左:
戰士
狂戰
魔女
遊俠
馴獸師
男/女法

5. 遊戲有咩玩法?? 你鍾意點玩都得.
PVP , PVE. 公會戰. 攻城戰
大量生活經營
買樓(係香港買唔起, 係GAME 度你可以)
田地
勞工
採集
加工
煉金
料理
馴養
貿易
狩獵
地下貿易
釣魚

6. 有咩攻略網??
官方WIKI:

巴哈:

黑沙寶典

7. 買GAME 方法? 只可以網上買!
用 PayPal 或 Mycard +VPN (TW)
BY 巴打( 去OK買master gift card比錢啦，vpn都唔洗)
詳細自行google

我想入公會呀

Pish

有冇上班族公會收人
利申：每日只上線兩三個鐘

睇TWITCH
都係自動行走解任
有冇人講下隻GAME係玩乜

九洲地獄拉麵巴打係到嗎

尋日我好lag 揾你唔到

我係希索加 巴打公會full左未

又係me

係咪出咗六代馬啦？

就好似你講咁 主線就係自動行走去到d點對話打怪咁

有無巴打比我試玩下
Tel:iamiris

撳入去對話交流睇下有無相關嘅任未解
無就幫唔到你

知唔知點租50貢獻把武器
搵到個npc 但係冇得租

台服好似改左 好似45lv先有得租
都係睇巴哈 無去睇過

47都黎緊啦

點樣用MYCARD買GAME?
付款果到得PAYPAL可以揀

MYCARD 要用VPN

求code
想試下垃圾macbook air 玩唔玩到
tg:

依家採集最好點採法

早晨恭喜發財

Pro都叫有d可能 Air

我買左個10$ Usd
可唔可以再買多個32$Usd 同一個帳到？

雞肉太多 整咩好

賣npc啦，垃圾黎

得， 補返差價

開頭都有睇主線講乜，不過玩玩下就飛住黎睇完全唔知講乜

新手想問
釣完魚d魚係咪直賣俾貿易商人？
我賣果陣佢話我據點未連線
唔係好明管理據點果個npc係點用

目前係，遲下可以賣比皇室商人或者沙漠
據點既話禁m去連就得，建議你開住黑沙寳典去連

未連據點 賣得30% 價錢

Btw尋晚釣左200萬 訓教賺錢 唔駛用腦

200萬唔多 但完全唔駛打理

玩左成日都唔係太明點玩

咩ser? 定個個ser一樣

新手有無公會收？

2016macbook pro 15inch有無可能玩到
btw求試玩code

三日50
有冇巴打一齊玩 id暮公爵

求試玩Code

Tg：skwgary0411

有冇公會收留

開左個細細地既 你加左我先啦

點解岩岩諗住買 但話無法購買既

25號開始玩 跟任都跟得好足 45LV 貢獻都有90

靜係做主線?

主線支線都有做 係有難做任無做(e.g捉馬

跪求公會 49lv

手執三十八條繩 今晚捉到啦掛

有次見到有條友捉馬
之後我冇理佢去左其他地方解任
後尾路過見佢仲捉緊
之後過去捉走左隻馬

屌你一句taiwan no.1 引撚曬班台仔出黎撚狗咁撚~

今日有人拜年時間，都係放係度掛釣魚，掛左尋晚幾個鐘+今朝終於lv 6

求試玩code thx

留tg

danny20064

係唔係揹住貿易d野就會加負重?

我都想試

同台狗開緊年

新手留名

新手 琴日同fd開始玩
有冇tg gp可以入

有無精神病院院友係度

其實D字有冇得放大 睇得好辛苦

Esc UI

UI? 唔見有

熟練9咋仲係

前晚比人開紅 掛左成晚白果

懲罰佢地啦巴打

講錯
Esc 遊戲設定 畫面 介面大小

卡爾2 克沙村 同台灣 全球牙醫打緊

我個畫面成日都有咩SHIFT跑步, TAB轉換戰鬥個舊野係度, 可以點整走佢

出左街
未full 仲有位

公會新手收唔收?

其實D欄位有冇得自己set?? 走曬位

ESC >> Ui 編輯

收

我出左街

想快啲入嘅請去瓦倫西亞 - 1 用悄悄話pm 狅龍中之龍仔 叫佢add你入會
留意個狅仔係一撇

新公會唔好介意好多feature都未有得玩

求試玩code
tg:Chmwkw

我剩係夠膽係城入面釣
岩岩set 完據點，
貝城--貝城農莊--雞場
海夏爾軍營--海夏爾
唔夠貢獻連埋雞場同海夏軍營中間個據點
同埋城係咪無據點管理人？

ON緊? 我PM左幾次都無人應

Btw 歡迎加入 Discord

用Enter悄悄話搵佢 佢on緊
再唔應就入Discord屌鳩佢

勁on9
叫女僕去送野
d野唔見左

有冇公會收人 新手遊俠

正常出海開唔到紅 所以我嗰晚係中bug 定係點我都唔知

我出海釣啊 漁船好快
之前有兩隻渡船 一隻木伐

城係自動就係據點

我想問道具包啲野邊到拎
同買咩寵好？

自己睇技買寵

你想玩咩 咪買咩寵

道具包去web倉

巴哈d馬點都唔見有媽
仆街行左2個幾鐘

馴養5LV都唔比接捉馬任務?

買一隻初心馬啦傻尻

你初級5LV ?

有分初級 見習 熟練 專家 匠人

同埋捉馬任如果有 應該係小黑個導向 會引導你

有冇人打恐怖魔女召喚書？

Jeng wor

出左海一次 就比個海吸引住

整船好似好麻煩

慢慢升升下 自然就會整到

但我就心急 我都研究左2日 做左2日前置工作 例如升採摘等級見習4
之後做知識任
同埋要貢獻去買樓整船
仲要有第一隻渡船先可以過去一個島度整漁船

總共花4日時間先整到漁船 有一日係整架船

但遲下會整船頭船裝飾

當你見到架船 你就會覺得好值得

速度方面係同課金船一樣
外型黎講 我就本身唔鍾意課金船嗰隻
同埋710點太貴喇 我花耐少少時間都有 咁點解唔留黎買其他整唔到嘅野 例如女僕

開左個公會順便宣傳下連登
公會名稱:連登
想JOHN加我家門:管理人員

有心拍賣都可以買 300萬 久唔久都有人放上去

同問收唔收人
好想有個貓魔icon係個名隔離

#腦魔

對面 包皮個公會好嬲嬲豬

咩牙醫 聯盟，

想問如果用竹筏出海釣有冇危險果d 同埋值唔值得出海釣
個任叫我整完之後出海搵個npc, 仲叫我要留40格背包 (我total得3x格)

道具包啲野web倉得一樣...
馬個啲邊到拎？

有無巴打有多條7日code 想試玩下

如果有時間掛機嘅話應該做咩好？

我掛釣魚

1.掛馬(用lv1-49嘅角色去跑以免俾人開紅殺，馬最好有加耐嘅馬具）
2.釣魚（背包位愈多愈好，魚杆耐久愈高愈好）
3.買貿易品放身上來回跑練負重

工人方面你可以開住個全體回復介面
Set Auto Hotkey 每一兩個鐘自動撳一下左鍵
Set好哂就可以訓

唔該哂巴打 新手玩左2日，仲覺得好迷惘 因為隻game太多嘢

新手馴獸有冇公會收？
想問下咁多個伺服器係咪互通？

啲藥水重撚到

自

韓國個邊直營架wo

聽講將小型藥水加工合上去會變輕左

有無巴打解答到道具包啲野邊到可以拎
Web倉淨係得奶茶...
其餘馬個啲可以邊到拎？
買左usd80個個

新人 有咩要注意

官網設定指定角色，再揀嗰個luxury edition 入落去你個指定角色到

某遊戲論壇有個叫8貢獻請黑工教學，建議搞左先

其實升到50lv有咩唔同左？ 我剩係知多左特化技 但完全唔覺勁左好多 ，係咪我miss左d野？

寵物想洗隻幸運+1出黎難唔難

岩岩到50LV好難升
有無巴打有建議可以點升

可唔可以開晒4個人仔一齊請工人同時做野?

鯰魚人打足一日應該上到52

Yes

繼續貼我個女

倉運倉, 是咪要買隻黑車
海地爾附近有咩要生產

點解DL得咁慢得0.7MB一秒
是咪鎖左速

跟住啲日任做 啪奶茶+戰經卷 就升到
公會有啲中型任 殺3000隻 你幫手 大約都升到1LV

想問下野生出新一批要等幾耐 難得見到隻比人捉走咗

野馬

+1 想捉但唔知時間
Btw連登公會要點入

Pm狂龍呀

自從20lv掛住玩個生活系統之後就冇再升lv

周圍搵馬捉

未入公會

諗緊會唔會係整點重生

想問下隻馬拎左出黎點收返埋
騎完出去見佢比怪打,跟住唔見左
之後可以點

上班休閒玩真係應付到?
每日玩得2-3粒鐘最盡

死左? 馬廊拎返出黎

死左
去馬廐復活

休閒都大把野玩

似

120mins

咁如果平時帶左出去行行下掉低隻馬都可以係馬廐拎返?

有冇game全名/telegram

Thx巴打

要等咁撚耐

見住隻野生馬比人捉走慘過食兩舊屎

我搵到個位冇人捉 瘋狂轉ser

我們是朋友吧
開心share

可以

屌你老母 好撚嬲

每次好似得一隻重生

add我好友
家門:少林藏經閣
名: 掃地僧Lv87

唔一定 有d位有2隻

今日一口氣捉左四隻野馬 終於捉到母馬

覺得自己無乜時間想放acc 平放300
原本話賣 跟住玩玩下又覺得好正無賣到 最後覺得時間唔係好夠
我係買80usd 有意hkg340835@gmail.com 聯絡

+了
但就係岩岩我終於撞到隻野生馬同埋捉左

請問有無公會收長煲遊戲既我
玩生活技停唔到手 明明想升到50 PVP 但係最後都係合野合上癮

咁好彩

屌 講完即刻有隻彈咗出嚟

我係貴人

其實呢隻GAME有D咩game feature 撚緊買唔買好

捏人
貿易
搶時裝
打怪/割草/打boss
黑石
養馬/寵
伐木伐木
做啤酒
釣魚釣魚釣魚釣魚

大概係咁

真係割到草? 睇人gameplay 好似打d怪r痕咁

把尢利亞長弓升極都升唔到上+12 我已經用左成十幾粒石啦 玩到我好想喊

終於捉到馬

岩岩15粒上13
或者14 15硬爆算

打小怪係割草架
或者你睇個d game play都係打boss

屌 原來一代最廢

有就算啦 啱啱都捉到隻2代

據點戰，N個公會亂鬥，開紅搶人農怪點，勞役大量黑工...

好邪惡

一代NPC有得買
但如果係母馬都可以用黎交配

Pmed

45係咪可以借武?

有啲宣緊戰嘅公會留意到你公會解緊任會帶隊搞鳩你

我捉咗兩隻都1代 得一隻係2代

點樣搵多啲石番黎

想問道具改良係要1階上2階
定係可以一野上3階咁？

到底邊到多野馬捉?上網睇搵過幾個點都唔見有

有冇人同我一樣覺得D NPC隔離企住個渣旗既士兵好撚ON9
成日禁錯

俾其他人捉晒 要等佢重生

跟任務升快定自己打怪升得快

公會任務點交 領取獎勵？

有冇人岩岩有睇放天燈

想收把+15法杖 係咪要長期睇住個交易所

另外有冇巴打收人 51lv now

原來係係返公會介面交...
話說有冇巴打入公會 可以加id暮公爵

喂阿哥,DL到一到熄左個程式要重DL既喂

新手加入 有冇職介紹

賣左好多海鱔，一條$17k

同埋你地玩緊咩SER

我

新手想加入 但完全download 唔到 求教學
Tg:showblockuser

新手學完用工人整啤酒之後做咩好

加我好友

是咪一定要用官方程式DL

掛機來回跑升負重

幾多LV開始玩生活好?

巴哈有檔

我想問係唔係去ok到買張master gift card之後上黑色沙漠官網到按PayPal就可以買啦？

有 超多人

有個偷聽旅館既任務，企左好耐都係偷聽唔到既

要去下層 坐係隔離禁f5 就得

呃人既個尋路功能

巨魔好肥好厚血打唔入

50之後有每日任拎召喚卷 唔駛日日打 儲埋幾張 得閒就同朋友解哂佢 組夠5個 每人都放幾張出黎
就有好多獵人印章 同埋會出黑石 啲印章換黑石
咁樣玩一玩就有30-40粒

或者得閒bid啲+10嘅平裝番黎取出 都有15粒左右

15粒黑石30萬一粒 450萬以內嘅+10武都係抵玩嘅

其實貴都無所謂因為你bid黑石難過食屎

無朋友點算

搶左成日都搶唔到時裝
其實係咪鬥手速

落左bid = 純運氣

釣魚釣出黎D鎖匙有咩用

有無休閒公會可以入去hea

系統抽六合彩

建議你唔好等 ，我抽左5日都唔中

跟住嬲到走去課左$800 買晒想要既野

你課隻女僕

隨時隨地見到登記都可以bid
番工時間會易好多

我朋友都bid齊6套時裝 我無女僕 佢有 打打下公會王都bid

下，我bid哂我個職所有時裝啦喎

坐左喺個mon面前兩晚都買唔到一套

一解公會就斷哂線

有冇人有多1個邀請碼?

新手應該做咩先？做任？點分邊啲係主線？

上係主

想問下係咪有個任做完會有套時裝..係邊個任

想問下有無半休閒公會可以入?

釣魚釣釣下都10lv
人物仲係20lv
掛機太方便

點解入左game之後禁 "同意" 之後彈個"處理中"出黎 就彈左game

用貢獻點投資晒 北部蕎麥農場 克斯達農場 莫勒提農場 瘋狂種蕎麥
三個農場兩個近海地爾 一個近卡爾佩恩
種完D蕎麥用黎整啤酒,可以自給自足又可以拎去賣錢

係咪去ok 同佢講要32usd 既master gift card 就得？

好似係三十lv左右解主線就會解到 好樣衰

+1

+2

求香港公會

想問佔左據點 有咩用 我佔左好多新手村附近十個點。有冇錢收番，係邊到收。

會唔會有WhatsApp group？ 啱開始玩

JJ插沙求邀請卡 想試下部電腦玩唔玩到

冇錢收
如果你個據點冇用就唔好投資了

我有邀請卡 你E-MAIL?

啤酒賣得太少錢

賣500先得70萬

我賣500奶茶已經1000萬

乞求邀請卡想試玩

telegram:

donald03123@gmail.com
連登有愛

狂戰應該用咩水晶????

新手完全冇方向 隻game 系統太多

冇咩心機研究 想打下怪 升下 lv 遲下先升番d頑獻得唔得？

另外想問 d體重可以點搞 正係著左d裝都90%咁制

OK啦

蒲公英巴打 收到啦 即刻開始download
多謝

如果你未有貢搞奶茶既原材料地 就咁唔好搞住 記得留番1000支啤酒比自己 遲下你就唔會再整啤酒 或者好耐先整一次 1000支大約可以頂到一至兩個星期 (如果有10-20個工人)

同埋如果你KEEP住ONLINE既 千萬唔好請哥布林 真係好煩 唔記得左餵佢 又會停哂手

奶茶要用牛奶 要用你整啤酒多出黎既料理取出品黎換或者去渣牛奶(渣牛奶要用體力) 牛奶同蜂蜜好重要

點樣入公會？

Jj插沙同求試玩code 想測試下部廢機

btw遲左咁耐先玩會唔會好蝕

唔會 lv 唔重要 亦易追

唔會既

爭扎緊 玩唔到第一水感覺好似會追唔番咁 呢d睇落好time consuming既驚

絕對唔會 一個星期內一定上到50lv
地圖又未開沙漠 又未有皇室 又未有覺醒武器 可以做嘅野暫時都唔太多
只係生活系統要花啲時間研究

其實睇返原來台服同韓版爭好多野都未有
所以我都係升住生活技能同賺貢獻點先因為卡左係50LV又唔想刷全日怪
貢獻點真係好重要好重要好有用

研究生活 已經2日無升lv
成功掌握捉馬 已捉1x隻 但無見過3代馬
其實貢獻點先多d 完全唔夠玩 求教

同埋呢 掛工人掛咩易搵錢？

巴打你就好啦，我捉極都捉唔到，一手掟完條帶就失敗左

隻game同人收野要點交易 得個拍賣場

重點係邊頭咁多馬spawn
我見度度都3 4條友等一點段鐘頭計出一隻馬喎
係唔係我30lvl既地方出唔密

無交易
拍賣場=抽獎 並唔係你禁得快就係你
落左bid 就等運到
呢隻game 錢係無咩大作用

巴打 我想知整完啲嘢其實係賣俾邊個？npc?定玩家
我見成日話整完有好多錢賺 賣俾玩家真係有咁多需要咩？

有冇巴打要入公會
目前105人
分左兩個公會

Add:什麼樣子的道理阿 或者 好瘋狂

下午兩點起身

男巫
技能特化邊招好
連鎖閃電？

有冇公會收人

非戰鬥狀態下貼牆，輕輕撳一下S，個人會靠埋去，最後撳F5收工

有d想玩 好鍾意以前玩online game一大班人既感覺
可惜要返工冇得好似以前咁長玩

貼下人仔先

銀刺繡XXX的服裝要用咩黎突破
紅肉一定要打死隻怪先收割到? 有冇得好似釣魚咁固定地點咁無限收割

諗緊同fd一齊買
玩緊嘅巴打覺得值唔值得買
另外特別想問下server順唔順

無

SER算順 休閒PVP都有 值得一買

無你個頭
銀刺繡用返銀刺繡來升
紅肉一定要丁死怪用刀收集 冇

THX BRO
因為我係黑沙寶典見到

銀刺繡料理師的服裝
如果是沒有強化的狀態，它的功能性比較曖昧，像是移動速度1階段、料理時間減少1秒等，
銀刺繡料理師的服裝必須要進行強化，才能發揮它真正的能力。
強化後的銀刺繡料理師的服裝功能如下：

+1： 移動速度增加1階段 & 減少2秒料理時間 & 增加料理經驗值10%
+2： 移動速度增加2階段 & 減少3秒料理時間 & 增加料理經驗值15%
+3： 移動速度增加2階段 & 減少4秒料理時間 & 增加料理經驗值20%
+4： 移動速度增加3階段 & 減少5秒料理時間 & 增加料理經驗值25%
+5： 移動速度增加3階段 & 減少6秒料理時間 & 增加料理經驗值30%

但又冇寫點強化, 件裝又冇好似飾品咁寫話要多件先強化到
D翻譯好多甩漏

初期咪得3個地方出 通常我會順路走一次 之後轉ser 不停重複咁做

同問

佢句無明顯係答緊後面個問題

雞蛋係咩料理既副產品?

雞肉既副產品係雞蛋

黑沙好正

係咪一定要paypal先買到產品包 ？

一朝早又掛左個幾鐘釣魚
尋日下晝明明幾多貴魚，夜晚同朝早去番同一位置得d 平魚

用証物交換完耳環
無係個BOX到既

掛魚點先做到

終於進入見習釣魚師

有冇公會收人 ？新手好多野唔識

殺怪個D任可唔可以同人組隊一齊解?

add me id暮公爵

係咪無自動換杆呢樣野

官網d面型點dl? 搵唔到粒掣

原來係game裡面dl 自吞一打

自動換杆=外掛

其實要返工 一日都未必玩到2個鐘是咪是唔適合玩

按精

有冇人知女僕有咩用?

農場採集雞肉會出
好似養雞都會 呢個唔肯定

你地點賣d魚?

曬乾?

btw 銀刺繡裝+魚人裝係咪可以一齊著同疊效果

26lv賺錢型新手求公會 id:魚柳包

x2同問

銀刺繡裝係服裝
魚人裝係時裝

宜家根本有錢都用唔到
咩都要係拍賣所同人搶
成副身家有34千萬想洗又洗唔到

點解有d日任無重置到？
行晒成個城得一個任解得，明明琴日解晒

一直以為大家都係服裝，只可選一個著

求試玩code 想知隻game岩唔岩口味
Tg: Jeremyistaken

屌 岩岩手癢係新手村用新角抽工人
點知一抽中左金工人 但係新手村1蚊都無
我真係屌你老母

見到隻馬 但馴養lv4 用唔到繩

我話冇得定點收割啊

其實隻game單機成份真係好重

今日拜年要出去搞到冇得玩 咁唯有上嚟解答巴打嘅問題望梅止渴
我係51lv嘅馴獸師 玩左一個星期左右

見到有巴打話沖左十幾20粒黑色都上唔到11 12
其實好正常 因為依隻game強化系統係比較特別
武器同防具係唔會爆 以下條片就已經講晒突破既技巧

如果唔明嘅巴打，我試吓講下個簡化版
1. 永遠唔好用強制突破
2. Fail stacking 即係你沖裝失敗之後嗰個突破潛力值係非常之有用特別係＋15之後 唔識疊好蝕底
3.開分身儲疊層(依一點我覺得可以係將來隻game 穩定期先又或者黑石數有一定數量先疊)
4. 武器同防具都係用同一條 突破潛力值 ( fail stack)
5. 當強化成功突破潛力值會歸0

以我做例，我唔係個d運氣爆燈既人 我14上15用左4粒武石 我唔知叫多定少 但我覺得係算幾抵 但前置係我用其他方法整到我疊左廿層 包括合廢飾,用防石疊 e.g. 當時我有個+12頭 琴日係10層個陣好不幸用左10粒防石都上唔到13 所以就儲左廿層

有唔明可以問 由於我真係玩得一星期 可能有d野都未必答岩 希望其他巴打可以指正 幫手答等多d人玩

最後，想賣個廣告 我係攻略組既巴打 話說琴日同牙醫開左戰 本身我地會117殺57死 點知佢地有同盟 然後而家對面有3個公會打我地1個 我地而家開緊戰略組壯大勢力 希望巴打們可以一齊打番班台仔 另外如有精神病院得既話都可以助我地一臂之力

想問台服係咪冇50貢武借

都係 係打交打公會王多人d

約定証物換耳環到卡左
明明有5個証物同+3攻耳環
佢就係得3証比我換多次耳環
已經換多左隻
都重係出得換耳環比我
但之前明明有次都成功換左+4攻

掛係到等真係好難頂 我係做幾個任順路過去睇一睇 有時夠運就會見到有馬重生係面前

出佐社會勁少時間玩 但又心郁郁想玩呢煩game

上咗50之後全部要打怪既任都打得好吃力 把武已經+10，有咩方法可以升下個攻擊力

上面講咗單機成份重
自已諗喇

玩家會用啊 我長開奶茶同蘇特茶

+15先好用
尤利亞 最平

可以同npc用好感度換

充番最大耐久

疊裝唔係好明。
我明嘅地方>如果用黑石突破失敗會加一個突破潛力stack.

唔明嘅地方> 有人話用廢裝疊裝係咩意思
1. 潛力值係跟角色而唔係跟想升嗰件裝？
2. 用廢裝疊， 萬一成功咗個潛力清零， 啲黑色咪浪廢咗。

另外改良石係綠裝變藍裝， 藍裝變黃裝用？

唔該哂，我太蠢

我都係
玩女法 武器+10 75攻擊力,打怪要幾十招技先打死

永遠唔好用強突已經唔駛睇

有無巴打公會可以收我一齊玩 35lv 戰士仔, 玩左唔係好耐暫時係休閒玩家

你淨係講你用左四粒石 又唔講你疊裝用左幾多石

基本上綠武唔駛疊都平過你

但之後有王武 /幻影武 因為修耐久太貴先要疊裝 新手暫時未有公會王打 所以入手唔到

你裝係身點換？

新年假已經過左1日
個人覺得抵玩 我都幾年冇玩MMO 呢隻好爽 捉馬有成功感
而經好耐冇MMO我係玩多過3個鐘

無武器石

屌你老味 時裝咁難搶

成隻game幾萬人

試玩左幾日 淨係掛住玩生活技能
貿易好正

放左係背包架啦 同修返去先比佢

想問下包月/季個美容院只係化妝定係可以整容?

效果持續幾耐?

疊層數每個角色分開，強化失敗會加一層，每多一層下次強化機率會增加。強化失敗會扣耐久，所以用廢裝飾品疊。
萬一成功係會歸0，所以層數疊到越高，就要用啲越難強化成功既野去疊，例如+14防具

改良石係睇機率，唔一定綠變藍，我試過綠變黃，但改良唔一定變好，有機會變返做綠，越高階既改良石會易啲改良到好裝備

同你開角整人一樣
無限

唔該晒
btw FF

隻game啲魚有獨立模組 好正 唔同魚唔同樣

有冇巴打可以俾個試玩code我玩下
tg keithhhhh

點樣刷黑石最快...交易所搶咗成個鐘先得2舊

上面咪教左 = =

睇番20幾頁我講過

DL完之後話更新失敗
之後熄左重開
成個程式唔見左
點算

我可能打錯 唔係廢裝 係用飾品 腰帶等等, 因為依類裝唔係用黑石沖而係只要你有2樣同名既裝就可以突破 疊到5之後你可以搵d I II 既沖 唔係既話會好易沖到就歸0

1.係跟人唔係跟裝
2.上面答左你 或者用防石疊 然後用武石沖你把野

1.潛力值係跟家門
2.每次強化失敗,都會扣5點耐久上限,如果得翻20點就唔會比你強化
咁你可以用同一個名既武器修理佢, 可以補10點上限
或者用記憶的碎片, 修綠裝(尤利亞之類)可補5點, 修藍裝(利貝魯杜)回2點, 修黃裝回1點

假設你升藍武,你每失敗2次可以升2點潛力, 但扣10點耐久, 正常唔會有第2把藍武黎修裝, 姐係你會用記憶的碎片修, 回 10耐久要5粒, 姐係5 * 40萬(市價) =200萬
但如果你用可以直接買o既白裝,或者好平o既綠裝(荷貝) 2萬1件, 你修裝o既錢就會少好多
(就算唔計藍武, 搶手防具,例如紫裝, 你想買都未必買到, 邊會搵到咁多件黎修)
另外仲有黑石, 武器30萬一粒, 防具20萬一粒
你可以用獵人印章換黑石, 3粒換武器, 2粒換防具
姐係你防具石會比武器石多/平

成功左潛力係會清零, 但長期黎講一定比你直接啪落件貴裝抵

利申:全強突

改良石係比綠裝升上黃色, 睇運氣, 但暫時黎講可以等下先

首先 我覺得條片唔係岩哂 我都係簡化左佢講咩
其實我覺得強突可以用 譬如我13上14已經有廿層 咁強突完 14上15就可以用廿層上 (因為強制突破唔會令潛力值歸0)

而第二個問題 我其實有講我疊左廿層 你睇多次先

新post留名

隻GAME係咪唔可以muti task
去打overwatch 黑色沙漠就會黑屏
過多一陣就熄埋game

我依家升緊幻影武 (公會王出) 我都會疊 ~ 正

你張佢收到最細 之後佢只會佔用你CPU幾個%

上唔上50好
定練分身好呢

試下視窗化囉

係呀我知 但係過一排開返game佢就會黑屏load唔返出黎

已經係視窗化
等我cap圖比大家幫下手先

我尋晚都係開住黑沙玩overwatch 無問題
係咪你電腦配置低？

新手想問下就咁用信用卡買唔買到產品包？

入坑ed

揀paypal 入到去再揀 信用卡比錢就ok

有無50lv巴打一齊做任，一丁友打得辛苦
id:年初肆

CUT得衰 總知佢個黑屏會係咁既樣
之後就彈埋GAME

Lm

北面海邊竟然有極光睇

連登係咪有公會 可否加埋?

練負重係咪擺啲貿易品係背包，然後來回跑就得？

玩左陣 好唔慣個moon咁多野

新手2x lv有冇話推薦用咩武器

沖左終於

巴打美術圖

腦魔同心

公會王

我游緊水去路x斯巴係海中心唔夠耐力,好想死

巴打部腦咩配置

求入公會

暫時滿左人啦巴打 有位會再招生

新手入坑一問
買左10USD果個.之後可唔可以買32果個?
係咪補差價就得

係

唔該巴打
買住個10蚊試下先..

用左13粒武石沖到把尤利亞+10 得返5粒 有無需要再沖
我見上+11個機率得返唔夠10%

想問下有咩掛機好去處
陣間出街又唔想蝕左d時間

巴打多數係咩SER 岩岩down完開始玩

三個人打2000隻樹人，打到收都殘

自膠

呢個係咪入唔到啦

隻game愈玩愈頭暈

升到54 好累

停下煲生活。要升武器做金色

肥肥你game名係咩

雨後晴

點解我有橙色線連住 貿易都係-30%

係 玩得耐會好暈
遲d出覺醒 忍者/武士仲暈

如果打PVP就點都追唔到最勁個班

同埋入戰鬥公會就要你好似返工咁日日上 , 打交唔見人就等俾人踢

同埋一打交無可避免俾人嘴砲影響心情

返工撚想休閒唔打PVP就可以幾時玩都得

最好入D唔主張打交既公會

今日放工返去打怪升下Lv

聽日玩下採習鍊金

得閒組公會員打召喚王

唔駛理人玩到點勁點勁

按自己意願玩就得

我11上12用左40粒左右
地底人早知強突無咁嬲

想知魔女/女巫/巫師呢三個職有咩分別？
睇官方講都冇咩好清楚分別咁

你老母 下面咪Quote左

魔女近戰遠戰技都有 講走位閃避

男女法就冇乜太大分別

利申 淨係玩過魔女鳩up

確定係連晒？要睇返原產地有冇同你賣果個地方連埋

研究左好耐都唔明個據點點玩法

玩左個幾鐘都係行黎行去
打一次怪行勁遠 之後又行返去

睇下文就明 試一次就識

食屎啦表情撚

好嘥時間 不過呢個係佢特色

點解明明倉有既野 叫勞工去加工佢同我講冇材料

下面咪改番

工人係跟城市倉
你工人嗰個城無材料 佢係帶唔到過去整

咁白痴 屌過黎拎咪得

衝左裝先打

90-100攻就得

100攻以上就好輕鬆秒怪

睇下今晚番到去可以對呢隻game既耐性有幾高
玩到17lv已經有d炆炆地

我都搞咗好耐

岩岩down左成日都係得25% 係咪我問題

海外限速？

我64gb下載左20分鐘左右

1000mb hkbn (永遠都去唔到1000mb

咁你可以唔洗玩落去

我都唔知點解會咁，我都係hkbn

寬頻1000M=100mb/s

47lv 戰士得50攻
點升到90

巫點先100攻到

沖裝

玩到30lv 沉淪生活技 放棄打架

我好貪心開左4個職玩
因為個個打怪都唔用玩法
暫時最鍾意女巫，魔女就好型格

想問下投資捉魚係咪好不智
依家次次都係得魚骨

想問下整咩搵錢好

我生活型玩家表示淨係幫公會打任先打怪

攻擊得95

全套紫裝 套裝+7攻 善行戒I x2
巴首飾
幻影武
艾戈 盾

但我把武插2粒加攻速
可以插+攻嘅 如果已經5速

叫工人捉魚係on9 因為一條魚一個格 得白色魚 值1000蚊

我都係 升緊釣魚 料理

有啲啲性趣...
求試玩code

依隻game賣點係乜

新手好似釣魚最好 又可以掛機

Ps 幻影武 同 尤利亞 +15 好似係一樣攻
只不過幻影武多一個插珠位 同埋 個隱藏命中高啲啲

想試下整商團馬車
同埋原木係邊區d原木

料理快過釣魚賺錢

釣魚訓教釣就得

補番個tg: free_fighters

斬咩木都出原木

整馬車都好 整定 佢就快出沙漠

到底點賣魚點先有正常價

要連住D據點/返去佢個特產地到賣

想問下白字魚曬乾之後要去邊到加工做貿易?

魚加工場

痴線點解我遊俠打親架都打唔跌人

秒人喎我個frd

遊俠好難捉 攻又高

呢個patch 應該最勁

狂戰仲高攻 一套秒人 但捉唔到你就0輸出

唔識連 原產地賣就得？

上youtube 睇下啦 就咁講你唔會明

愈遠愈賣得多錢

同埋有啲魚嘅原產地係無貿易商 要你連番去其他有貿易嘅地點 例如 路易巴斯島

好 自學下先

我買左間加工場1級
例如苦魚係搵唔到有得加工

想問下巴打們係邊個server玩？

唔清楚
我暫時唔會加工啲原材料/貿易品 因為未有遠距離獎勵+沙漠buff

有無巴打有公會招人，戰士仔38 lv

其實依隻game 係唔係好time consuming ?

成日搶唔到+15裝 班台仔手速到底幾快

你原產地係邊呀 幫下你

YES

其實講左好多次拍賣唔係計手速

如果無公會係咪好難自己衝裝衝上去

sor 無爬文 唔好意思

運氣運氣同運氣

隻game有幾萬人
搶手裝，時裝起碼幾千人爭

唔怪得玩咁耐無中過標

賺多d錢
遲d出預約系統就可以加幾倍錢預約
咁就唔洗bid啦

Bigdick巴 我都係50lv戰 冇錢買紫裝 得+11武
想問釣魚 料理點賺錢好？
我係貝村釣完魚 貪方便直接賣海地 好少錢
我識連據點 應該點賣法好？

料理係咪賣奶茶賺錢？
我係貝村釣魚都係

蘇特茶 秒賣

奶茶
蘇特茶
套餐

蘇特茶點整

黑沙寶典

紫裝好平咋
料理奶茶最易整又賺到錢 蘇特茶我會留番比自己用 因為又難整(太多牛奶 浪費能量) 又唔值錢 奶茶一支最平都20000蚊
其實整銀刺衫都好賺錢70萬一件 你研究下 市場應該未咁快飽和 因為人人都要拎黎合上去+1 +2
我係出海搵海鷗點手動釣 掛機就掛漁村 掛完就賣貝爾利亞就算 都係差幾十萬左右我諗 一轉都200萬 (掛機就少啲得80至100萬)

暫時佢未開皇家商人 其實近近地有110~130%我都會照賣 夾埋討價還價就有120~138% 左右

套餐就要升高啲同埋其實要一路種野一路整先整到量產套餐 我建議如果你唔係有至少20貢獻拎出黎種田 都唔駛諗喇
都係賣奶茶會比較穩陣
整銀刺衫就淨係需要工人搵資源同埋工人去整 相對唔駛打理塊田咁辛苦

未整漁船/渡船基本上唔駛出海住 因為木筏太慢喇 行兩步就比個浪食住...
不過盡快去路易巴斯島連左個據點先
自己研究下 講哂出黎你就無癮玩

魚點係重要過出海釣 因為有時我去錯位 釣成晚 都係得藍魚 反而係岸邊釣會50%係金色魚 釣金色魚升既%高啲 主要係為左升等級 多於賺錢

有無生活型公會可以入

求試玩CODE
唔該晒
Leo_Ssss

我都整奶茶先

蘇特茶 要太多牛奶喇 多過奶茶好多好多
整牛油又要奶 整最後又要奶
你要好多能量先整到 又唔值錢 16000蚊
呢個版本未有得養牛 唔抵整黎賣 整住200粒自己慢慢用好過

點解合唔到香味很好的茶

有冇巴打想做公會生活任
得五六個做冇體

想請問如果貿易商其中一樣物品庫存為零，我要等幾耐先會有翻庫存？

攻略組班廢柴
一隻女巫一隻遊俠比我1v2
咁廢唔好開紅啦屌

推

一齊黎做採集任
id暮公爵

屌你老母 蜂蜜又唔同食用蜂蜜

屌你老母換左食用都唔撚得

數量唔岩

上黑沙寶典睇

唔知係咪加左了，第一次加朋友

屌以為好似醋咁1111

睇左 唔該

仲有冇公會收人

終於50LV 休息下先

死左SER ?
無啦啦彈左出GAME,又開唔返,連官網都入唔到

我都彈左

+1, 好彩未訓

應該死左server
不過都正常既
全部分流都爆晒人

魔女耳環其實咩黎 點解咁多人要

之前成千隻係抽獎所

正在處理中

都係唔得 佢話技術不足 配套冇錯架wor

ID暮公爵
想入公會可以黎 一齊黎劈柴

勞工係跟主城定村莊

咁應該未夠班整

呢隻game有咩咁特別？
之前玩開劍靈, tera果d

死ser？
入唔到game
入到登入畫面話帳號非正確

好友邀請卡:
only two
12AD-C144-BF4E
AE64-EED3-01BB

上面有巴打講過

終於打到

有無得SET一野執哂地下D戰利品

我都想有

有冇人以加都未入番

又話lv1整得 唉去刷刷裝先

見習LV1

我想問果啲水果商人係咪個個城都有？

唔見

我係卡咩咩咩 首都

咁應該係上一個post

大概就係無接縫地圖冇傳送 做任要不斷跑
大量生活技能 出海釣魚 買屋整料理 煉金 請工人整貿易品
大型公會戰
冇副本
睇個人喜好想玩生活/齋戰鬥都得
等等......

Thx

巴哈

我想問點樣入公會？同埋梅迪亞印章點用？

淨係識戰鬥點算..唔知啲貿易 生活嗰啲要做咩 睇完攻略都唔明

官網介紹梅迪亞活動嗰到有教

慢慢玩 唔好心急 慢慢就會明

你可以專心升LV 刷怪 研究下點樣刷勁裝 加高佢地 淨係打怪都賺到笑

之後發現要鍊下金先整到勁既石裝落去既時候 就會自自然然學煉金

我見人地右上小地圖唔知點禁會有個list彈出黎話俾你知個城既npc係邊
有無人知點禁出黎

有冇休閒撚唔打交既公會收人

好啦 咁我暫時都唔掂生活同貢獻住

屌你都知係右上 仲成大撚個放大鏡寫住NPC 咁都要問LOL

死SER

server爆炸？

貢獻係你自己做任打怪順便就會升架喇 唔理貢獻會好痛苦

因為刷裝係要投資據點(用能量黎投資) 投資愈多係刷怪點 就會愈易出勁野

當然唔係個個據點都值得投資

死左ser?

訓左掛機個D RIP

齋做公會任既公會

好慘

我準備訓教

就係無撚左

仲諗住渣奶渣哂啲能量就釣魚訓教

啱啱11點嗰次冇我份，今次終於到我

玩得果一陣

好彩仲末訓

咩事都冇WO

但我諗短時間都唔會入得返

有D人話冇事 係咪HKBN問題?

又玩得返啦

和記

入得番了

有痛人知點樣關左呢堆提示，無啦啦自己彈出嚟

UI編輯

頂我啱啱去貝xxx村隔離野馬重生點見到有隻馬俾勁多人圍住 啲人捉極都捉唔到 之後我插入去捉走咗佢 搞到好似蝦新手咁

關左 唔該巴打

我六點幾係果度同人搶到癲 條友一甩繩捉住隻馬，就有人係咁埋馬身斬馬趕馬，搞到條友又捉唔到但又唔肯放手，結果等左成十五分鐘先願意放手比我哋捉

要開始釣魚生活了

貿易係咪要去到後面高D LV先玩會好D

加油巴打 我都追緊個LV 匠人就完成

岩岩專家一咋

新人想加入

同問
咁多位巴打覺得應該幾時先開始玩貿易？
同埋我想搭單問埋幾時先投資買樓整野好 ？

究竟回收據點個掣係邊度

同埋寶典講嘅 據點管理員=貿易管理員?

1粒鐘釣到5粒碎片

要點先連到D據點

始終唔明 據點 貿易 工人 連線 呢四個概念

買左32果個
玩左陣未有馬同寵係咪正常

重升女法 好爽好靚女

開始要釣魚了

有人騷擾咁慘 我嗰陣周圍啲人係睇住我捉

皮薄唔薄

開左web倉庫未

係主線黎？係嘅話未到
定係自己另外做嘅野

Web倉庫係官網

連WIKI都冇講點連D據點

因為無預過有人咁白痴
明明據點同據點之間有條線..都要問點連
見到條線就投資佢..就連埋啦

邊到有條線

M制打開地圖睇下啦

禁左 但所有野都係灰色冇得我禁WO

比埋圖你睇

橙線=已連 白線=未線
明未

我都係有條咁樣白色既線但禁唔到落去

要撳嗰啲圖示 唔係撳線

禁個標示，再望左上會叫你投資，禁投資就會變紅色架啦

禁完d圖示之後要點

撳呢個

有冇巴打可以借個試玩code比我

要係官網mypage領取 入WEB倉再轉入game用

有巴打話睇唔明據點點玩,我識少少睇下講唔講得明
其他等比其他巴打補充
睇睇呢張圖先,大家見到如果我要由"弗洛林村"連去"奧爾比亞",中間有4個點(紅圈)

再睇睇下面呢張圖,可以見到 點1, 點2, 點3, 點4 係我張地圖係未發現既
但只要你去一次,佢就會標示左係地圖上面

睇埋下面呢張圖,你會發現唔係所有據點都可以互相連埋,而係有特定連法
例如 A點連去B點, B點再連去C點 咁樣A點同C點先可以做到貿易
而呢張圖入面既白線,就代表據點互連既連法
黃線就代表你已經連住左呢兩個據點

下面呢張圖,大家可以見到,卡爾佩恩城(左邊淺藍色ICON)同海地爾(右邊淺藍色ICON)已經連埋左一齊
咁即係我可以係呢兩個城之間跑商

依家d馬點仲有幾條友捕住唔洗捉啦

貼埋個MAP條LINK比咁多位,大家可以睇下個MAP既橙色線就會明要點樣先可以由一個城連去另一個城

唔洗急 順路行過就會見到隻

我升到50都未捉啦

屌你老母, 第一次突破銀刺繡服裝, 突+1都爆

Youtube有

呢隻真係內附聊天室既單機遊戲

我睇包一包 google配音果條片

打左三日先35lv

想問下點解有時明明拎曬d怪嘅知識
但去到某d位
（山賊的寶物倉庫）個井下面，d怪變得好難扣血
打個圈套都好似打肉盾咁
但上返個井上面又冇事喎

點解會咁

女法開頭好輕鬆，引完怪一招秒哂好爽，之後d怪會自動打你就有d勉強
我一直都係用主線黑精靈畀既裝，而家lv36唔係好夠打就玩生活，生活仲好玩

明明就有

遊戲資料->據點
有個小教學

黑石除左解任可以點有？

打怪

你單機姐

玩下公會任 打下王 一齊出海

問

問左第四次 自己追下post啦撚屌 前面有 頭幾頁 上個po都有

女法最重要係騎馬戰 好屈

不過隻馬最好有側移技

女法去到幾多lv 先要刷裝

成日無啦啦彈game,之後登入都話我帳號不正常，好撚煩，次次要試5~6次先入到game

我想問下已經玩緊可唔可以補錢升級一開頭買果個包
最貴果個好似好抵屌

果日去海北礦石場做任 見到隻馬 但身上無繩 狗衝番城買 轉個頭無左
好彩之後轉分流俾我捉到隻 2世代玩住先

登入個陣話
"創建認證碼失敗"
咩事

古代遺跡的結晶碎片係咪可以賣好價錢 ?
應該賣邊個人?

好似爆左 全世界斷？

今次我竟然無彈

求連登公會discord code

唔好賣

要等到50lv 合埋有用？
好阻住位

到時你唔夠用就知死

放倉 寄去啲唔會用既倉 ：新手村/ 凱波藍

其實你地成日話採礦個D專業技能
幾LV先會學到

唔該巴打

據點啲level有咩用
同埋貿易
例如我連左abc 3點
我係a買完貿易品
除左行晒bc兩點
我要點先知係b點賣多啲錢定c點賣得多啲
定愈遠賣得愈多

古代碎 頂盡45-50萬一粒 我當你三張 就3x5x50萬= 750萬

組齊五個 每人兩張/三張 會出記憶碎片 一張40萬
出29張 我尋晚打完 （好運會多啲）
29x40 = 1160萬

價值上已經完勝 同埋魚竿、藍武 都要用到記憶碎片
到時你無 又要買 嗰度都無番哂啲錢 29粒 可以回到58耐 好抵

愈遠愈貴 但都係幾個%

依家未有沙漠 基本上唔駛理個距離獎勵

升貿易就兩個城來回跑就得

個個彈哂game 上左第五

係咪有公會收休閒玩家

沉左

沖把艾裴莉雅魚竿沖到+2但得返1半最高耐久
用半打黑石都有
順便拎埋個憂鬱的人稱號
是否on9

想知馬有冇得運送

有無巴打公會收人，44lv

同問, 但34LV

先半打
沖個裝都幾打幾打咁爆啦

冇諗過呢隻驚+2都咁難沖
而家把魚竿同普通果D一樣咁少耐久

買多把黎修理

1200珍珠買咩好?
準備買交易女僕同2隻寵物
巴打有冇好提議

搶怪既人老母比狗屌

暫時未有服裝可唔可以唔着衫
同埋女巫就40lv 有咩裝推薦？

btw 歡迎大家加我家門：キスショット

馬扑野係咪要體力?

巴打係我呀我同你換過野
咁都有得相認

想初課金 係咪課禮包好

你買斷已經包咗1個30日禮包

無wor
呢個係家門唔係角色wor

點先有寵物?

據點升黎有冇用

貿易係咪一定要自己騎住個馬車周街跑冇得自動跑

T呀

我既意思係 係咪冇得自己一邊升lv解任 一邊由得架馬車周街走

冇 倉庫運送功能就可以
掛機賺錢已經由一一

已經由工人系統代替左

幾時開始先玩d工人好

咁你都問得出

把武用左21粒黑石先上到+12
上+13 +14 +15 用唔用強突好

各位巴打我安裝速度奇慢
得0.0Xmb/s
可以點搞？

用左其他垃圾疊層的話唔強突都得

有排加工

租咗層樓做倉 點先入到間倉裡面? 定係非居住地只可以係地圖檢示?

同埋我有隻工人養緊蜂蜜 點解佢會係條路上面跑嚟跑去?

有無巴打仲有試玩code

冇得入 佢會自動幫你開左三格倉
個工人跑黎跑去係運緊啲蜜糖番城(好似係)

用飾品疊?
試左幾次最多疊到+6

有兩張好友邀請code有意留email

隻工人係艾爾漢德羅農場養蜂，係農場度有租倉

佢係條路上面跑係因為送貨返海地爾城倉??

d貨出產之後就係海地爾城倉拎返?

masamierika12@gmail.com

啱啱睇咗一次d蜂蜜真係喺城倉

係農場度租個倉點先有用?

如果開始想玩工人有冇話集中放佢地係邊到勞役佢地

個農場係計落海地爾area 如果你係果到租左個倉姐係幫海地爾個倉開多三格

有冇人知邊到係北區中立地？ 搵唔返隻馬

我冇留意如果係農場有倉仲駛唔駛行番城 等其他巴打解答

有冇人知竹莢魚係邊到有得釣

求試玩CODE

大家5xlv 貢獻同能量有幾多/知識幾多 想參考下

房屋各個用途嘅最大lv係幾多??

例如宿舍最高5階

k77e33@yahoo.com.hk 仲有冇

你開M 右上search佢會指比你睇 例如工具工房3lv佢會show邊 d屋有 唔知答唔答到你

想要邀請碼就pm

點樣pm你
tg: Jeremyistaken

堆疊上限係幾多個?

10蚊包係咪都有30日VIP 我SET左代表角色都唔見?

兩個都send左 check email

8x/8x

要上官網登入 右上角mypage 入面搵web倉庫送去你角色入面

50lv 點升lv最快

入面得3個奶茶

收到啦,新年快樂

答到 唔該晒

有個位係show你係咩產品包 右邊好大個制寫住唔知咩領取禮包 撳完去返web倉庫就有

299 台幣包係咩都無

其實係邊睇個code

自動釣魚係咪就咁企係到就得?
隻game好多玩法但係唔識玩

驚睇漏 維基/寶典會唔會有寫?

YES 有魚3分鐘唔郁就會自動上釣

係咪暫時得一個地點揸奶？

30日VIP

渣漁船好過癮 特登買艘漁船黎玩公會貿易任

100/114

想問點捉坐騎

新手任咪有教

我想要呀巴打 但好似仲未有PM功能喎
EMAIL: haidar069909@gmail.com

銀刺繡服係咪課金先有

巴打你賣咩發達

可以自己整，可以去交易所買
70萬左右一件

有冇巴打可以比個試玩code比我

屌你老母木拉南
十次講野六次出無法引起興趣

料理d花係咪只可以自己種？
冇工人幫手好煩

搵NPC請

其實房屋所有設施最高都係5級? 我剩係搵到5級宿舍同盔甲鍛造

求其他5級設施位置

盔甲5級係葛利西4號

166 157

一開始運據點係點幾個先 好似個個都唔得

你問咩

講得可能唔好 姐係連據點果到 係要由邊個地方可以連先?

想買10usd包
買mycard要買幾多點

台服無開放種花工人

有幾煩

新人留名

d天燈係咪隨便用就得，唔洗留

300

用左會暫時加幸運

大城同大村 組係有得請工人既據點

最公廁既角色係咪遊俠

所有女角

隻馬嘅耐力點先可以回復

馬廄

即刻用q晒佢

然後買蘿蔔

唔算發達啦
我初初都唔識玩,無玩過韓服
你首先係SET左個目標,想整乜野/賣乜野先,例如我想整漁船
然後GOOGLE搵下漁船要咩材料去整,
即係:白樺樹合板+角木+青銅塊+松樹液+黑石粉+亞麻布

然後再搵白樺樹合板,由白樺樹原木整,係 據點 舊丹提利恩 採
角木就交易所好平買到
青銅塊,由熔化的銅塊+熔化的錫塊整, 銅係 隱居之森 採 ,錫係 柯魯德洞穴 採
松樹液係 瑪麗洞穴 採
黑石粉唔洗我講啦,或者你去交易所買都得,唔算貴
亞麻布由 亞麻加熱 -> 亞麻線 研磨 整, 亞麻係 莫勒提農場 採

之後我將 莫勒提農場 瑪麗洞穴 柯魯德洞穴 隱居之森 舊丹提利恩呢d據點連晒去卡爾佩恩,將所有野集中晒再自己運去 艾裴里拉 造船廠 整
整完拎去交易所賣

但其實好多野經過自己加工都賣到好多錢
例如銅礦石,交易所一粒最貴先賣$568,你自己加熱完變 熔化的銅塊 一個賣$2000, 再係礦物加工廠 加工到變 銅鑄塊 一個賣 $18000
其實材料好好賣

再唔係,你想平平地賺少少,同時又有貿易exp拎既
可以將d銅礦 係A城入面既 礦物加工廠 整做 銅礦石箱子
再拎去A城既貿易商人到賣左佢
不過好浪費

城鎮?

上wiki睇好似好多咩蟲害鳥害
掛機種田會唔會冇乜效率？

公會招人
有幾個連登巴打粒聲唔出退咗公會
搞到依家唔夠40人

有興趣一齊拎獎勵既巴絲請去 巴-3 分流
密黑龍劍士
公會名稱:哥布林平櫂組織
公會大多數會員都係上班族 主要走休閒向

高到

角木點會買到 要用能量去掘原木
根本有錢都買唔到好多

唔好整漁船賣 太耐喇

我買兩間服飾坊

兩個城用幾個工人一齊整 只需要3種材料 可以同時進行 一件70萬

自用 賣交易所都得

你整一架漁船 有成176個parts 每個部位要最快11分鐘 當你有20個工人同時做 都要9X11 99分鐘一架
仲要你20個工人停哂手 唔可以掘資源

我每件衫整60分鐘 只需要 4個工人做 60分鐘4件都280萬 仲要同時可以調番16個工人去掘資源整第二轉 第三轉

係咪升到50級先搞依D比較好 ?

過一陣又要剪草又要加水

整個水路就唔駛加水 種到150% /190% 都得

唔剪草捉蟲只係生長慢啲 唔會影響你產品

另外剪草捉蟲會升耕作經驗同埋會出修道士樹枝 但並非必然要整

我就只會收割時順便整

某程度上係 因為你未開發啲據點 會睇唔到
倒不如跟住任升左 一路開發個地圖

你唔夠貢獻根本請唔夠工人同埋連唔到據點

我從來無加過水

利申用左30貢租3塊黎種向日葵同士多啤梨
依家都無種 仲有成3000幾粒係個倉度

如果有沙漠buff 同埋皇家商人 咁樣就抵

如果唔係 其實整鋼鐵賣/自用仲好
鋼鐵好值錢 後期整武器改良石都要用好多
仲可以升埋加工

加工高lv係好正 好多時可以1變2

日任係邊度接?

50 之後 小黑每日都有任
仲有每週王任

我成日覺得黑沙其實好似hxh greed island 有好多情報係要靠玩家之間交流先有

有冇suggestion邊到種野個環境最好

有冇公會收人,34LV戰士, 上班族,想輕鬆玩

有個任要比粒金礦石
不過邊到會有?

有冇巴打鍾意做採集貿易任
有既話可以一齊黎公會依家50人
有興趣既話可以加我ID暮公爵

原來有得整水路 有冇教學

係要整一個定整一秋連住d海

長禁SPACE能量釣魚都無料到既

唔好哂能量喇

銅鑰匙可以係邊開箱

如果我想將勞工由A點去B點？
應該點做？

想要試玩code
Tg:easysexyeasy

各位 有冇人識灑血

試下右ckick 件道具？

Btw 終於開始識玩貿易

連道具都無

見到旗同石就right click

想問馬死咗大唔大影響

死得多 返生同保養既錢會增加

同埋交配會顯示

有冇綜合型公會收人 利伸56lv 學生

咁扣得多唔多㗎
唔該各位巴打

係咪有幾多隻勞工都唔可以一齊採同一樣野
咁其他既有咩做?
E+採緊亞麻

派佢過去做野？不過會好浪費時間

連多d據點去下一個有亞麻既地方

終於搵到
原來係另一舊石面前禁r

刷貢獻度連據點好辛苦

consume my soul

想問有公會收新人嗎？見之前Discord條link已經唔work

今日狂做貢任，但好多都係採集，悶到呢

玩左幾日 感覺好似連續打左3日飛機咁

幾晚都玩到5點訓
同自己講 唉做埋乜乜乜就訓
1點>1點半>2點>.....> 5點

一定係咁 黑沙做不完的任務同一堆堆野要練

好多叫我去打d 我唔夠打既怪或者要知識
怪都可以勉強拉打（我魔女），知識打極都冇

三點
由中午一點開始

痴撚線成百能量刷親密先買得個兩件紫裝
真係好想捏死木拉南條仆街

其實點解咁少人賣馬?
3世代已經係勁少見 再高啲既直頭冇人賣?

難捉難交配 冇供應

捉都算 仲要練到廿LV

咁買32USD送五世代馬其實咪好撚抵

好友邀請卡姐係比人試玩7日?

我窮 唔抵
不過其實有冇明顯大分別 淨係用黎貿易代步

巴打 岩岩係game pm左你

我覺得$80最抵
馬笛，時裝都係有用，仲有1200珍珠
我見唔課金堆新手仲騎緊驢仔，因為仲快過1代馬

加左做10日

80真係最抵 不過一開服個陣買早兩個禮拜玩 而家分開買冇咩分別 商城都有時裝 馬笛

屌 一樣 琴晚玩到4點幾 2點諗住清埋啲料理任 之後搞搞下就4點

做料理真係好煩 又唔識用工人

整嗰陣係幾正嘅

Lv 唔夠瘋狂fail

請問 貿易係愈遠愈貴？

睇左說明 thx

想問精神病院仲收唔收人 53lv遊俠

整啲自己整到咪唔洗fail

個時唔識睇

料理整完放上交易所就得？

你自己食都得 食料理加健康

我仲未整奶茶

我之前見有巴打話整奶茶幾好賺
但我見整奶茶要用牛奶，牛奶又難好攞，定係有啲我唔知既入手方法？

我就係見佢話好賺先想整 牛奶好似要去揸 每次揸都要能量 好煩

同埋花除咗種 仲可以點拎

尋日升到50新手留名
冇人同我打召喚卷軸
求公會收留

Minecraft+魔物獵人 既game

琴日玩左21個鐘 仆街

幾時先出忍呀屌

點解我一換第二種穀物黎整啤酒佢就話我已超出道具最大數量？
個身得八十支

玩左幾日
真心覺得d生活技好悶

如果想pvp洗唔洗哂好多時間去賺錢整裝果d

絕對要
D 靚野 有錢你都買唔到（抽唔到）
想自己搞，黑石你都係要諗辦法，一套裝閒閒地幾百粒

Minecraft + Skyrim

巨商

有冇人分享下自己個仔仔

上班族新手留名
倉庫運輸真係慢到仆街
訓教掛負重 訓醒都未到

得囡囡

FULL左分會因為內訌收埋皮

聽日開始每日又玩得2個鐘

原來有燈色

刷左幾耐

諗住刷藍色咋

D攻擊卡住係到上唔到去

想問下同一個AC唔同角色啲珍珠係唔係互通?

sure

係，珍珠跟家門

我得橙哥仔

我想問下你地幾時用個VIP 30日

即用 因為三十日夠你升到55

唔該巴打，屌我21lv先開

最後都係課左80USD個包

最平package, 得7日
唔敢開
(係咪55就冇咩用?)

想請問一下
寵物嘅傾向恢復量增加係有咩效果

10usd有30日架

小黑每日任係唔係是但接個就得 定有分別
我見有幾種 又哥布林又小惡魔

想問下好友邀請卡比人試玩左 如果佢想繼續玩係咪可以課個包繼續玩落去

依家仲有冇新公會入

好耐冇理佢
依加玩埋貿易連每日派錢都唔志在

黑沙真係有大把錢都無得用
交易所有時連藥水都要搶呀
我最成功都係搶到兩件紫裝咋

水路咪木工藝坊 其實自己search 黑沙寶典啦 名都話埋你聽喇已經

氣候我無研究 純粹主城係邊就種邊 我種卡爾佩恩 附近

我一塊田一個水路 好易整 一個就用成世 唔扣耐久

我出到2條魚

會扣能力

無撚用

表示好多黑石

生活玩家 d 黑石唔知有乜用

關咩事 我釣魚料理都專家 一樣要黑石升魚竿

未到呢個階段

工場整果d鋼鐵魚竿係咪永久

我有兩隻中左呢招

點解會冇用，除非你永世唔開紅姐

有冇爸打俾條Code黎玩下

而加lv49 唔敢上lv50 驚比人追住黎劈

錢都有重量。想問唔同城市之間既往返係咪剩係可以陸路行？ 好煩倉庫又冇互通

想問一下
點解我開到沙漠個首都，附近d據點明明投資左，但係全部都係紅色感嘆號，又唔比我派工人去挖野

50lv 就會俾人打到？
利申32

用黎做乜尻? 你打兩下怪就已經回番哂啲傾向 仲有 你唔係啲專開紅人 跟本唔夠人打 因為依家大部份都係公會組隊打怪 一打就成堆人行埋黎

仲有 你仲要買隱藏紅名時裝先有用

唔駛怕 無咩事 你傾向30萬 你比紅人殺左都唔會爆水晶 無野扣

通常lv50 你地啲攻同防去到幾多？

有冇巴打知點解派唔到工人
佢話未持有1等房子係咩意思
thanks

特產物要整靚間屋先有得採

係得陸路

可以用錢換金 之後用倉去運

50lv之後好大差距 因為有班岩岩到50既 有班就50左好耐 所以好難講

頂尖既就去到120攻 100防

中等既 好似我咁就90攻－100攻 到100防

岩岩到50既就可能70－80攻 70－90防

因為你自己睇下 最高lv都係得56 開左咁耐隻game 都仲係56lv最高 應該成個月先一lv

多？ 你升左飾物未啊
一件古 都要疊30層以上

飾物駛撚用黑石

你有冇升過架?

有冇公會肯收留我,我岩岩開始玩

有冇公會有位？除左返工時間都長on 宜家40lv id:破喉嚨

啲防裝黑石多撚到有180粒 我搵小號疊都升到兩粒 III

巴打們多數玩邊個SER

用裝飾物食飾物可以疊到40層

其實你衝過古飾物未

Sor手快快打錯
卡爾咩咩首都

用小號疊咪又係黑石
唔通小號可以無限疊？
求攻略

Join 公會有咩玩 依加好似單機咁

我諗緊課唔課上去80usd依家用緊32usd

自膠左 自隊半打
睇你以為話升飾物要用石

打公會戰 打公會王 打公會任 做公會貿易

我見之前有巴打話公會任通常lv4x以上先有份玩

無定

我跟公會個主頻既 方便做公會任就算

番學升釣魚一流

玩左咁耐都唔係太識玩

我新手刷左橙色哥布林,
不過身上唔夠9萬蚊

分享下我囡囡先

求教 而家有個工人係海爾地, 點樣先可以將佢搬番去貝村到做野

冇野了

我都分享下

新手想問下50lv前唔洗搞裝備？ 魔女要用紫裝？

你好感度幾多先刷到匠人工人?

我得藍色 :( 全部專業都係考試考番黎 有4隻

邊搞邊升啦

所以個兩隻寵是咪可以玩下合成
兩者都10呢

黑精靈的水晶值唔值得裝係鋼鐵匕首? 成千萬
主線後仲有冇機會入手

有冇人岩岩彈左GAME入唔番

突然入唔返個AC 話帳號非正常

Server收左皮

變左聊天室

又死SER

原來死SER 以為比人hack ac

我仲係隻GAME度 但就賣唔到野 又買唔到野

又有gm箱子開

我以為中bug 出ser就入唔返

解任叫工人造魚竿之後想再叫另一隻造船已經造唔到
跟住想試下轉分流就彈左出黎入唔返

仆街 吊緊魚

有無香港公會收人??

好多隻奴隸獸

個官網都死死地

渣ga

打兩下怪都回哂D傾向, 咁照你咁講, 加生活經驗5%, 10%都冇用啦, 我練多幾下都唔只5%, 10%啦, 仲有你開紅下下都打最勁個批人? 你自己唔需要唔代表佢冇用...

你諗下你殺人有咩用先?

我釣魚 升生活可以賺錢 你開紅殺 其實根本唔駛升番傾向 你本身就係想負數
你有呢招技仲會搞到你疊唔到負傾向

你自己諗有冇用

釣

所以生活系玩家是咪可以合成左佢出2世代

Sor

同求

ID: 朕叫AK

同求
ID : 雨後晴

ID:arlun

1世代合1世代可以出3世代

我唔好彩就淨係出到2世代 不過抽到釣魚技

ID: 阿蕉 家門: 鏟屎的

點解開紅殺人本身就係想負數? 聽你咁講就知你本身就係生活玩家, 咁你係生活玩家咁呢招對你黎講梗係冇用啦

想問邊度買既屋先可以做酒？？

屌 玩到53 得450知識量 想刷親密都唔得

生活型半休閒玩家
ID: 收收皮

做主線個前往卡爾佩恩去到個NPC到佢話我知識不足
要點搞

Btw id:purplez 有冇公會收人

缺左佢需要既npc知識 好似係 你搵番d npc對話一下就ok

岩岩dl完玩好迷茫
係咪跟住隻黑色野玩就得
佢教完d野我轉個頭就唔記得

你想直接砍怪 升lv都得 不過後期你都要解反 因為知識 能量 貢獻 都會超少

我自己 450 58 47 想死

練下 放技係難d

快速練工地點上網睇就ok 1去50 好易升

想問下安全地方係咪要番城鎮?

想開個公會，但係我本身唔打怪唔沖lv 得33lv 當有個聚腳點咁

唔想比玩家打既話係

乜撚野 開紅殺人 你要傾向做乜尻你都係要疊負傾向姐...
你淨係咁開紅殺人根本唔需要回傾向 你咪慢慢開紅殺人囉 到時個個都疊哂裝黎升 你殺撚到人?

見到精神病院有腦魔
係連登公會
要入會搵邊個?

你覺得有用咪用 人地新手 根本無撚用 同你講都曬氣

把武沖+13 +14 +15用唔用強突好

綠武就無咩所謂

藍武建議都係強突 飾物先要疊

又唔洗一定話要快速升lv既
係驚miss左啲野遲下有排搞

一到50lv人地就可以打你？

其實疊有咩用？ 加成功機率？

我無做過主線 都有100up能量 貢獻 800知識
玩左5日 剩係做每日任

你講撚到自己好老屎忽咁
呢隻game玩幾日就唔係新手啦

普通一把尤利亞長劍

疊得越高 成功率越高 因為飾物一失敗就會爆

宜家最希望就係用邀請卡個班快D夠10日 阿們....

我非洲人 會用強突

岩呀

升56lv好難

跪求

想問下你地53LV 係邊到升LV快

輕鬆打就頭盔族 想快就兵營

跪求試玩code
Email: applerecorder1016@gmail.com

玩緊捉馬好撚好玩

搵唔到

有係巴打有試玩key

屌啦星以為死左SER 冇玩

巴打你係咪想開公會

我升一升呢先

巴打係咪開 我49lv有幾個fd一齊玩

得33lv 沖緊

斬馬與騎殺 全公會去掃一波馬

有人開過金key 中咩

我都係33lv 巴打咩名

33lv 同志
ID: 收收皮

死亡綻放

買點都幾貴

加晒

想問下班工人係咪一完左作業一定要手動禁佢先識得再作業
定係有得set自動識種完野就再種

勞工目錄有個制叫反覆 咁就可以不斷做

直接set工作5萬次 得閒餵啤酒就ok

屌你
Npc 叫我搵銀色杜鵑花
棵野叫 銀灰杜鵑花
搵到我傻

點set工作幾多次?

報答的郵件係咩黎

大家記得開郵箱 gm 道歉禮物黎左

佢啲翻譯睇撚死人

更新速度得0.7mb點玩
搵左台仔啲完整包都要等好撚耐

武同防應該點簡好
武係唔係用尤利亞衝到+15就得?
防應該用邊套?

利申:52LV戰士

同問 武器係咪用尢利亞？

隻公馬交配完之後咩都做唔到
要等幾耐先可以賣左佢/換左佢?

啱呀 任務叫我揾既npc同我要揾既npc個譯名係唔同嫁，曬左我半日時間

新手玩左日半 22lv 好似冇目的咁玩 想問有咩任要做左先

冇 睇你想沖lv定玩生活

沖lv就做主線同打怪任

生活就做採集之類嘅任務

目標係自己揾
我尋日set左個目標比自己
就係要整一支永久魚竿

賺錢買時裝

有錢都要睇中唔中標

有錢先咁

今日終於BID到套時裝 但係蘇達德

有無公會收me 21lv

倉庫運送 係唔係自己會擺低D野落自己個倉庫到?
AND 求加好友 家門:羅馬競技埸

好過冇啦
Bid左成個星期都bid唔到

救命 點解玩完退出出到去，個windows乜都變大哂

要接收

到底招標鬥手速定鬥運..?

運

好少機會鬥手速 人地中左唔買 就鬥手速

你有冇女僕? 我一路掛釣魚一路做Project一路等佢出

視窗全螢幕嘅實現方式：
1. 儲存原先嘅桌面解像度。
2. 降低桌面解像度去設定嘅解像度。
3. 調整遊戲視窗大小去設定嘅解像度。
正常退出視窗全螢幕嘅實現方式：
4. 搵返之前儲低嘅桌面解像度。
5. 回復桌面解像度去啟動遊戲前嘅解像度。

如果你唔係正常閂遊戲嘅，就唔會做到4 同5。個桌面解像度低咗，啲嘢咪變大晒囉。

追過去搵個馬車

冇 而家每日一放工就望撚住個交易所

唔洗 你去地圖撳倉庫就可以接收

建議課番個 因為好方便

抵玩 好靚 可以J 又會用你互動 遲下整靚間屋就J爆佢

打打下王又可以召出黎買

有冇巴打係整馬車

我懶得整 有冇人大量放出黎益下我

想要架貴族馬車 20格 一BID到即刻開始玩貿易

升到50 送成2千萬比你 好似30LV 45LV 50LV 3百萬 7百萬 同埋1千萬 我唔記得 但大約都係50LV夾埋有2千萬 同埋55LV又送金

我覺得自己買到既機會係零呀

連登既巴打, 小妹想入公會, 唔知有冇人可以收留我呢
帳號名 : 淨心
角色名 : 巖流
26LV 戰士BBG

公會招人

名：你呢個問題問得真係好

生活悠閒向，瘋狂做貿易，你以為佢係一個公會，其實佢係一個商會，你以為佢係一個商會咩？佢真係一個商會

只收香港人，粵語鳩up 唔頭痕

冇lv 限制，冇咩規舉，連icon 都冇 只係想大家一齊玩開開心心，上進狂人請行告退！！！！！！！

唯一要求：一星期on 一次，得左，美元發彩冇得彈

入左後再約做任乜乜乜，會長太懶既關係乜group 都未有 遲下再搞

有性趣既人可以pm 我：死亡綻放

或者留名我pm 你

就係咁啦喵

Die!Die!Die!

有冇人知獸娘招揮起鞭子 騎緊狼有冇得出? 佢寫住黑狼積極使用技能姐係點解?

30lv好似得100萬

如果我冇應你 我應該釣緊魚或運緊貨
可以用郵件搵我